銅鑼灣羅素街英皇門口個高大肥仔乜料

健身狗

好煩

信唔信我埋去扑佢個頭三嘢佢都唔會打我？

成班都係 冇事唔好行個頭

幾點去
我搵人幫你拍片
睇你點樣比佢打

Join交十年會費
應該會無事

我係時代廣場都試過比班健身狗拉過入嗰賊竇
問我私人資料 一句話都唔應佢
最後走得番出嚟

打橫走返出嚟

又見佢x.x

整古專家